就算大家依刻失意，都唔好失望

重好多好多人默默咁準備緊野，等待緊時機，ＹＯＵ ＡＲＥ ＮＯＴ ＡＬＯＮＥ

無失意過，真香港人一直贏，因為我地一定唔可以輸，輸左點對得住手足